入嚟擺底你嘅表白成功率同次數

50%
2次

Same here

1次 0%

0次100%

3次 100%

10次以上
0次成功

0次
∞%

兩次 100%

Undefined呀

一次 0%
唔敢再有第二次

1次
100%

0次
兩次冇表就胎死腹中
現任冇正式表就一齊

男 6次 100%
女 3次 0%

表白都on撚9
係一齊唔撚洗講都會

1次
0%

0次表白，拍過2次拖

5次 0%

3
0%

20次

10％

80% 表過5次 一次fail